\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtblr}[
				label=none
			]{
				width = \textwidth, 
				colspec={|X[2]|X[13]|X[3]|X[3]|}, 
				rowhead = 1
			}
			\hline
			\textbf{Rev.}	& \textbf{Opis promjene/dodatka} & \textbf{Autori} & \textbf{Datum}\\[3pt] \hline
			0.1 & Napravljen predložak, opis projektnog zadatka i funkcionalni zahtjevi & Daniel Rodić, Lovro Petrović & 1.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.2 & Arhitektura i dizajn sustava.& Nina \newline Kolobarić, Daniel Rodić & 8.11.2023.\\[3pt] \hline 
			0.3 & Dodani obrazci uporabe &Vedran Lugarić, Daniel Rodić & 8.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.4 & Dodani UML i sekvencijski dijagrami & Lovro Petrović, Lukas Schönberger, Daniel Rodić & 13.11.2023. \\[3pt] \hline
			0.5 & U poglavlju Specifikacija programske potpore ažuriran aktor Autor te ispravljeni nepotrebni znakovi &Daniel Rodić & 13.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.6 & Ispravljen tekst koji je bio u kurzivu a nije trebao biti &Daniel Rodić & 13.11.2023. \\[3pt] \hline 
			0.7 & Dodan opis baze podataka, opis tablica baze podataka te dijagram baze podataka &Domagoj Žokalj, Josip Maradin, Daniel Rodić & 15.11.2023. \\[3pt] \hline 
            0.8 & Dodana popravljena baza podataka sa opisom i dijagramom baze podataka &Vedran Lugarić & 15.11.2023. \\[3pt] \hline
            0.9 & Dodan frontend &Lukas Schönberger & 15.11.2023. \\[3pt] \hline
            1.0 & Preuređen cijeli frontend u Reactu & Nina \newline Kolobarić & 9.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.1 & Na frontednu dodana registracija & Nina \newline Kolobarić & 11.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.2 & Izrada i update backenda u djangu te update frontedna  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović & 11.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.3 & Update backenda, dovršena registracija  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović & 12.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.4 & Omogućena prijava i odjava te stranice samo za prijavljene korisnike  & Lukas Schönberger & 13.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.5 & Dodana stranica za prikaz konferencija u forntendu & Nina Kolobarić & 14.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.6 & Dodavanje lozinke kod prijave te hashiranje i spremanje iste u bazu & Lukas Schönberger, Lovro Petrović & 17.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.7 & Backend prebacen u flask te dodana prijava i odjava  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović & 18.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.8 & Napravljene izmjene i dodana stranica za prikaz postera u forntendu & Lukas Schönberger, Nina Kolobarić & 18.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.9 & Dodano dimaničko učitavanje konferencija i dodana baza podataka  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović, Daniel Rodić, Vedran Lugarić, Josip Maradin, Domagoj Žokalj & 19.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.10 & Popravljeno dinamičko prikazivanje konferencija i u frontendu dodano dodavanje konferencija i postera & Lukas Schönberger, Nina Kolobarić & 20.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.11 & Provjera lozinke za pristup konferenciji u backendu & Lovro Petrović & 27.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.12 & Dodane rute za pristup radovima u bazi, napravljena struktura na backendu & Lukas Schönberger, Domagoj Žokalj, Lovro Petrović, Vedran Lugarić & 28.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.13 & Napravljene i omogućene uloge te manje promjene u frontendu & Lukas Schönberger, Lovro Petrović, Vedran Lugarić & 29.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.14 & Dinamički ispis radova & Lukas Schönberger, Domagoj Žokalj & 31.12.2023. \\[3pt] \hline
            1.15 & Popup za lozinku za konferenciju dodan & Nina Kolobarić & 5.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.16 & Omogućeno dodavanje postera i konferencija unutar aplikacije  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović & 6.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.17 & Uređeno sučelje za dodavanje radova te omogućeno glasanje i prikazivanje postera  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović, Nina Kolobarić, Vedran Lugarić & 7.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.18 & Uređivanje projekta  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović, Nina Kolobarić, Daniel Rodić, Vedran Lugarić & 8.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.19 & Popravljen logout, uljepšan frontend te iplementiran weather app  & Lukas Schönberger, Nina Kolobarić, Vedran Lugarić, Daniel Rodić & 9.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.20 & Preuređen weather app, deployana baza podataka, dodano automatsko slanje e-maila po završetku konferenicije & Lukas Schönberger, Lovro Petrović, Nina Kolobarić, Vedran Lugarić & 10.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.21 & Uljepšan forntend, omogućen upload ppt i pdf te dodano prikazivanje pokrovitelja  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović, Nina kolobarić& 11.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.22 & Popravljena baza podataka, prepavljena aplikacija prema novoj bazi, dodana galerija, omogućeno dobijanje radova od strane voditelja i administratora, omogućen download radova i popravljen frontend  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović, Nina Kolobarić, Vedran Lugarić & 12.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.23 & Dodana poruka obavijesti za neuspjelu registraciju i login  & Lukas Schönberger, Domagoj Žokalj & 13.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.24 & Dodana verifikacija mail adrese, promjenje uloga i dodan responzivni dizajn za konferencije, stranice dodavanja i prošle konferencije  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović, Nina Kolobarić & 14.1.2024. \\[3pt] \hline
            1.25 & Uređeni pokrovitelji te pistup live prijenosu i galerija  & Lukas Schönberger, Lovro Petrović, Nina KOlobarić, Daniel Rodić, Vedran Lugarić & 15.1.2024. \\[3pt] \hline

			&  &  & \\[3pt] \hline	
		\end{longtblr}
	
	
