\chapter{Zaključak i budući rad}
		

		
		 \textit{}Zadatak stavljen pred nas bio je razvoj web aplikacije koja će omogućiti pristup raznim konferencijama te pregled i ocjenjivanje radova koji se prikazuju na istima. Najveći izazov tijekom implementacije web aplikacije bila je napraviti što jednostavniju i intuitivniju aplikaciju za korištenje od strane korisnika. Na kraju projekta možemo reći kako su implementirane sve tražene funkcionalnosti te je projekt uspješno proveden.
		 
		 \textit{}Projekt smo provodili kroz 14 tjedana te smo kroz prvi ciklus nastave okupili tim, razradili ciljeve projektnog zadatka te u projektnoj dokumentaciji dokumentirali potrebne dijelove. Dogovorili smo programski jezik i radna okruženja u kojima ćemo što jednostavnije moći realizirati projekt te krenuli s izradom. Na kraju prvog ciklusa bili su gotovi dio frontenda i baza podataka koja se još mijenjala do kraja projekta. Po početku drugog ciklusa povezali smo frontend backend i bazu podataka te smo krenuli s implementacijom traženih unaprijed dogovorenih funkcionalnosti. Također tijekom trajanja drugog ciklusa dokumentacija je dovršena i provedeni su testovi na aplikaciji. Jedna od mogućih nadogradnji je izrada mobilne aplikacije radi lakšeg korištenja veće pristupačnosti i velike raširenosti mobilnih uređaja.
		 
		 \textit{}Sudjelovanje u ovom projektu predstavljalo je izuzetno obogaćujuće iskustvo za sve nas. Kroz 14 intenzivnih tjedana, duboko smo zakoračili u svijet timskog rada u programiranju, stvarno osjećajući izazove i uspone koji proizlaze iz suradnje. Istaknuli smo važnost dobre organizacije vremena i koordinacije unutar tima. Ponosni smo na postignuća koja smo ostvarili te smo uvjereni da će ova avantura imati značajan utjecaj na naše buduće karijere. 
		
		\eject 